點解《鹿鼎記》有咁多靚女，故事又正，都係比唔上九品芝麻官？

靚女：
演員 角色
張 敏 真太后
龍兒（易容後）假太后
林青霞 龍兒（易容前）
邱淑貞 建寧公主
陳德容 小雙兒
袁潔瑩 大雙兒
李嘉欣 阿珂

狗賊：
陳百祥 多隆

點解《鹿鼎記》有咁多靚女，故事又正，樓豬覺得都係比唔上九品芝麻官？

呢套多隆 真係演活左仆街仔既極致

邊個話比唔上？
你話？

因為無得全部都要

點解你覺得比唔上

你講緊黃曉明嗰套？

韋小寶兩野就得到絕世神功太誇張
故事情節好多位唔make sense，例如阿珂好快就歸順韋小寶

第一集好好睇 第二集唔識欣賞

發覺劉松仁做既陳近南
好似未係古裝片贏過
次次都唔夠人打

九品芝麻官好笑好多
睇鹿鼎記 我睇劇集唔好？

咁計,吞劍都唔make sense啦，
咁樣就解咗謀反既死局

劇集有邊個演到星爺做韋小寶既神髓

一句打在你身痛在我心就得左

你突破左盲腸

你比較下邊個係連登出現多

因為故事無噤黑白分明

因為原書好睇過套戲好多，基本上無一套金庸小說改編電影/電視好睇過原作，而九品芝麻官夠創意

梁朝偉

你小心啲，呢度有好多張衛健打手

阿珂好似係小說入邊都係比人搞大左肚所以秒歸順

嚮《洪熙官》又係做陳近南
下場超慘

諗住有圖睇
點知一噤媒體模式 , 得荷蘭叻個GIF

電影得個幾鐘先要咁快收場 況且主線都唔喺佢同阿呵度

佢做返自己姐 0演技

布仇

雖然係鳩改
但某程度比小說限死左內容
九品呢d自由創作點同

反清復明=阿彌陀佛

好神

個太監自己講你吞左佢就當算數

無厘頭電影講make sense......

就係睇星爺套戲先以為雙兒係兩個人 原來係一個人嚟

果時覺得袁潔瑩幾鬼靚 人大大

因為比人屌到想入非非

因為彈出彈入打我吖笨

做返自己

除咗角色一樣,故事改到不知所謂
金庸死咗TVB仲夠膽播出嚟懷念佢

感覺唔夠自然通俗，星爺做包龍星有精髓啲

佢做番自己姐

九品芝麻官可唔可以入左周星馳電影既三甲?

不知何年何月得償所望~
得得得得得得償所望
得償所望......

而家你知我咩料啦
我知你老母

呢套真係荷蘭叻代表作

做咩張圖咁似我琴日放果張

狗賊：
陳百祥 多隆

陳百祥做呢D牆頭草角色
簡直做返佢自己

我覺得係祝枝山

九品芝麻官劇情夠跳脫
用無里頭嚟包裝成條本應認真既故事線
重點係 對白入腦好多

我覺得係

敗筆就係狗賊

中段(梁榮忠果段) 果陣講左佢學完雜技

公主好正

九品芝麻官都有陳百祥

有無邊套戲女角既陣容勁得過佢？

華麗出場然後被秒殺

咪差唔多
九品勝在個題材同帶出既寓意

同埋周星星D戲不嬲都唔MAKE SENSE架啦
咩叫無厘頭

因為有陰陽屎忽鬼

九品睇既次數遠超鹿鼎記

九品正d

淨係個死人豹頭都夠好睇

淨係好睇唔夠，九品屈機在金句

馮錫範同鰲拜邊個好打d其實

好撚惡搞

傳到細龜嗰度點兜都得啦
佢老母詼諧下啫

屌
連登夠講王晶啦
唔通又讚佢叻咩

龜婆又係我啊
不過我深明大義
我為正義而講嘅
彈出彈入打我啊笨
我就同啲街坊一齊睇熱鬧嘅啫，不過就行出左少少
你幾個月前又記錯，你家下又記錯，你咁多記錯
我頂你個肺我塞你個胃陰陽屎忽鬼

好多其他人啲對白都好唔錯

未潛解應該5050
兩個都比神龍教武功輕易ko

但打一輪 又可以贏到陳近南

九品芝麻官 同 算死草太好笑
鹿鼎記就真係當戲咁睇

反而審死官好似真係好冷門咁

點睇都係徐生同阮仔好戲

我覺得有啲難
九品純粹夠入屋，
要講好作品，
回魂夜，月光寶盒之類都好過佢，
留返個位比其他巴打講

以前睇嗰陣未睇小說 真係以為雙兒係兩個人

啲人放啲老鼠入去之後話你地點可以咁對豹大人
，豹大人等我放啲蛇入去同你食晒啲老鼠佢

少林足球一定有三甲
依套紅出亞洲

一直到中女都好靚

敖拜定豹頭好秋？

小說都一樣好突然就同小寶開始，咁多個老婆入面最無道理

性質唔同
九有死過翻生 上到一品
鹿係平步青雲
境界差好遠

算死草喎
葛文輝喎

我啲骨化緊啊

不知我何年何月得償所望

龜婆又係我呀 唔係大內密探咩

0負皮
荷蘭叻只不過係真性情演出

九品芝麻官係典型周星馳電影嗰隻奮鬥史
由垃圾到覺悟然後變高手
又多隱喻屌現實啲仆街
好睇好多

我以為多隆真係咁仆街

係咪倒轉咗呀
算死草係葛民輝喎

但好多細節無厘頭位好好笑

套戲中間"唔講得"同"唔好提"咪有教過佢吞劍囉

九品芝麻官劇情真係屌打

算死早起碼有彌敦道9號 ，龍二哥同仆街豬脷呢d位講得出

審死官真係冇印象

不過算死草我覺得係周星馳入面都唔算一線

最無厘頭應該係達哥叫九姑娘

陳小春

神尼, 吳應熊(已切), 阿珂 : "FIT"
小寶: "乜你失驚無神出黎都唔講聲既"
神尼: "頭先唔係FIT左一聲咩?"

雙兒果段

梁朝偉做得好
我覺得周星馳係有參考佢

咁多個韋小寶, 最唔似就係星爺

呢套都好有寓意
宗教包裝呃蠢人
點解要推翻好皇帝
（唔認同另計）

九品芝麻官有共嗚d

岩岩netflix上左先睇完
通常星爺d戲都係會跌到谷底再反彈
呢套就俾原著局限左
不過d女真係好正

第一梁榮忠係吞劍再吐劍,而且包龍星佢當時無學識,
第二包龍星佢直情把劍隊穿咗個身出嚟,
即係佢應該非死即傷,但佢無事,
咁樣就解咗謀反既死局點make sense阿

我無講過星爺做得最似 我淨係講無人演到星爺做韋小寶既神髓咁好笑好睇
而金庸自己都做韋小寶做得最好係星爺

hello 無圖

九品夠簡單 主題夠集中 好多位都做到首尾呼應 d gag 位無理頭得黎唔會太離題

鹿創作空間少 主題有d 散 角色太多又有打鬥分薄左

鹿好難比得上九 九我覺得可以周星馳頭五 甚至頭三 故仔簡單既極致

馮錫範好打d
龍兒扮假太后時可以打贏鰲拜
但龍兒八成功力過o左比小寶，再加陳近南功力先同馮55波

我覺得鹿鼎記好睇d

如果真係要比，
2套係星期日重播都一定坐定定睇哂

成堆智障冇野啊？係周星馳d戲度用make sense黎形容？

高手高手高高手

九品芝麻官境界比較高,用比較搞笑方式去講一個悲慘既故事,而且大部份人物性格都非常鮮明,戚秦氏貞烈+堅強不屈,方唐鏡戾橫折曲,尚書大人官官相衛不念舊情,常威亳無人性,宛仔口臭格衰但仗義,令人印象深刻
鹿鼎記好多人物既存在感好低,皇上表面on直內裡精明,但只係草草刻劃了事,陳近南古古惑惑成個陳浩南咁又顯得好廢咁,戲份多但存在目的正係傳功同昆小寶入會,改編得太離譜,至於其他大小老婆完全拎黎擺,純粹堆砌,但劇情推進完全係0作用,而且呀珂移情韋小寶轉變得太快,林青霞又因為覺得有緣份無啦啦鐘意埋韋小寶,感覺成部戲拍得好趕咁但又拍唔出D咩出黎

宗教包裝呃蠢人呢點有,但佢只係一句野去描述佢想講既野,無套入成個故事度(甚至都無拓展/將呢點加以發揮),唔可以話係佢成個故事既重點

李公公咪話呑左把劍當無數囉，
咁劍都呑埋咪解左個死局囉，有幾唔make sense呀？
洗唔洗研究埋把劍點樣響屎忽到走返岀黎呀？

邱淑貞 建寧公主，好正。
之前做小昭 又係正。

有梅姐喎，不知幾好睇

認真講，金庸鹿鼎記同周星馳鹿鼎記係兩回事。
小寶與康熙其實係周星馳鹿鼎記既電視拉長版。
金庸鹿鼎記既最佳演譯者係梁朝偉。
但周星馳鹿鼎記呢～我覺得周星馳本人已經係好好，而張衛健版就因為篇幅長加左好多自己野落去。
我本人比較喜歡周星馳版夠正宗。

但敬告告位，睇過周星馳鹿鼎記或小寶與康熙但無睇過梁朝偉或陳小春或韓x版本鹿鼎記唔算真正睇過金庸鹿鼎記。

小說原版都有話鄭克塽係緊要關頭為保小命將阿珂賣畀小寶。
阿珂終於知道鄭克塽原來咁衰，自己又有左就決定跟小寶。

根本周星馳鹿鼎記係將金庸小說堆人物個名寫過另外一個故事。
小寶與康熙就係將周星馳鹿鼎記拉長來做。

原著兩人無交集過。
鰲拜死後馮錫範先出場。

西遊記都係,所以我一直都唔buy周星馳既鹿鼎記同西遊記,只係借果D出名既角色名寫過第二D故事出黎

梗係鰲拜，豹頭連張枱都跳唔過就知佢沽名釣譽

其實都係周星星

陳百祥完全係做自己

荷蘭叻做呢d搞笑戲唔差
仲有逃學3砌你老母生豬肉
賭俠大戰拉斯維加斯

解釋一下，周星馳版本正宗既意思，係如小寶與康熙比。
唔係同金庸鹿鼎記比。